有冇人著皮鞋會有腳臭問題

如題,

著波鞋同涼鞋都冇問題冇味,

唯獨著皮鞋果類,翻屋企一除就成陣臭腳味,

我唔想變成野原廣志啊啊啊啊啊.

買對好啲既鞋同襪

好想奶

買返對真皮皮鞋
比人造皮透氣好多

著對厚襪 / 新既靚襪

我對腳大汗，皮鞋波鞋都會臭⋯ 有時懶唔著襪，陣味仲勁

其實係襪問題，本身無腳無味，著過一排街邊垃圾襪真係臭足咁多日，跟住一轉返貴d質地靚既襪就即刻無味
個